[突發] 係咪成個九月已經冇大型行動？文宣呢？

乜行動post都唔推又唔大規模宣傳 你哋想點呀？一淡化大家知唔知結果會點？

文宣組！！！！！喺邊呀？？

啱去到九月好似咩行動都冇晒
大家係咪放棄喇？

九月八日去美國領事館 應該係共識？

唔係要等過埋八號先咩?

留力十一

暴風雨嘅前夕...

希望係啦唔希望大家冷卻咗...

諗緊整咩gif

咁樣都可以研究同宣傳再下個星期嘅行動㗎
而且忽然淡化對人權法案唔係好事

Agree打鐵要趁熱

但要諗清楚先plan
好似1號春袋咁就浪費大家氣力物資
始終對家進化咗

其實keep住搞遊行唔可行咩？

突破磚頸：放棄大型活動，全部人轉做小隊

星期六日入機場

八號係美領

要地區組織決定 之前有見過天水圍丶元朗同屯門好似分別想有行動

9月8有

要文宣

認同

7號好似有機場活動

咩呀？
之前成班人叫人取消晒所有地區遊行集會
成個9月搞機場呀嘛
排滿晒啦

開左學既平日肯定愈黎愈靜
睇下六日谷唔谷得起
谷唔起就玩完

903 三罷 14:30 添馬

但八號美領喎

機場活動｜社區活動｜港島活動

-------己確定舉行活動-------
9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
文宣：
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
文宣：
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

-------計劃階段活動-------

9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

文宣：
活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

冇錯

如果真係確定要整合做一個表做文宣圖

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

今星期六再鍚佢春袋呀！

因為本身諗住機場月，但係91之後發現要有好啲嘅plan先實行到，所以咪好似無哂活動，如果解決唔到機場交通問題，啲市區活動就會出返黎架啦

自己入去拎

推

Push

908 人權法案集會

921再光復屯門！

push

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路